New rap new star

魔動閃霸～～～～～～～

Lady想跟你相處 你的香味藏不住～

I can never let you go ohoooo~~~